巴打們仲記唔記得第一個令你沉船嘅女仔

究竟要幾吸引先可以令一個正值青春期嘅男性放棄更多嘅食女機會

ching, 你確定你知咩叫沉船?

原意係男人抽離唔到隻雞嘛

屌佢真係冇講錯喎
根據連登仔啲極右厭女思想
戀愛全部都係沉船㗎啦

下？做咩事？

第一個鐘意既女仔係初中喎
追左4年都追唔到
最後佢同個高瘦型既師兄一齊
btw 未叫過雞冇沉過船

補充番先，我想表達嘅沉船只係純粹不能自拔嘅意思

如果有條仔追四年其他女實好感動

第一個係中四個陣，個陣坐佢隔離，佢上堂一攰就挨落我膊頭到，我口渴佢又比佢支水我飲，同佢玩到勁埋，點知有一日佢話佢鐘意咗個男神，果然女人都係雞

真·沉船

就係你成日都開post講既個個女仔？

佢冇講錯 係連登女人全部都係雞係公廁係肉便器 所以沉船依個詞用得好恰當